[一年一度]想問 今次柯輪 巴打今年淘左蟹未？

期待

聽講上年佢食完之後就唔係度啦